{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/beuraundoteu-pohang-yeogaegteomineoljeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 테라스 포항여객터미널점"
    },
    "text": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店は浦項内の海辺に位置し、浦項·浦項から1分の距離に位置しています。 また、バンクーバーから34km、慶州駅から33km、慶州世界文化エキスポ公園から34kmの距離に位置しています。 当ホテルは温水浴槽、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。 それぞれの客室には海の眺めがあり、ウォッシュレット、無料の洗面用具などを備えた専用バスルーム、薄型TV、エアコンなどの施設を提供しています。 宿にはスパセンターのような便益施設があり、瞻星台や雁鴨池のような名所が35kmの距離に位置しています。 ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店からは浦項空港が最寄りで、浦項中心部から1.5kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店は浦項内の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から浦項·浦項までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から浦項·浦項までの距離は1分です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店からバンクーバーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店からバンクーバーまでの距離は34kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から慶州駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から慶州駅までの距離は33kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から慶州世界文化エキスポ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から慶州世界文化エキスポ公園までの距離は34kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店は温水浴槽、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店の客室には海の眺めがあり、ウォッシュレット、無料の洗面用具などを備えた専用バスルーム、薄型TV、エアコンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店からどのような名所が近くにありますか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店からは瞻星台や雁鴨池のような名所が35kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットテラス浦項旅客ターミナル店から最寄りの空港は浦項空港で、浦項中心部から1.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 640
    }
}